# Тестовое



## Стенд

Не стал заморачиваться по заданию, сделал 2 виртуалки на centos7. Во втором задании не стал тратить время на докер, генерим проcтую страничку с именем узла.
```
centos1 - 192.168.1.150
centos2 - 192.168.1.151
```
## Задание 1.
![задание 1 - скрипт](/images/task1.gif "gif1")

## Задание 1.2
Контейнер запущен с монтированием tmpfs
![задание 1 - скрипт](/images/task1.2.gif "gif1")

## Задание 2
![задание 1 - скрипт](/images/task2.gif "gif1")

## Тестируем keepalived
![задание 1 - скрипт](/images/task2+.gif "gif1")